今日騰訊升穿430蚊，老衲就會喺崇禎三百九十一年正月初一正式永遠離開連登

見你無人理，理下你

正式？永遠？

辣殺

嗯

著皇軍制服探老人院好啲

改名做老垃啦 垃圾

大清亡了？

騰訊今日收市過390，老衲永遠離開連登

回晒塘

咁即係番唔番來？？？